有咩方法可以戒粗口？

有咩方法可以戒粗口？

爛口到自己都頂唔順
但又好不自覺咁講出黎

學佢

算鳩數啦屌

唔講野

戒廣東話

講一次比100蚊我 比多幾次包你唔再講